發夢見到有人開始印野周圍貼

發夢聽到有朋友開始自己印野周圍貼
仲話最好係屋企印, 出面好多地方有cctv
主要係呢一張

夢入面仲見到有下面兩張

跟手就醒左, 成身都係汗
個夢好恐佈, 大家千其唔好學

PUSH

PISH

大家其實有無整過，其實最重要係大大隻字印重點, 依d圖又細又多細，麻煩整過張啦

利申：發夢印過張，貼出黎就算我行過都唔睇啦

各位巴打小心啲

推 同埋最好印埋16/6遊行

真心好撚核突
比啲廢老轉載下算啦
唔好貼出黎影響市容